點解香港麥當勞唔學英國咁用紙造飲管？

因為香港商家嫌貴唔撚用囉仆街
咁都仲有環保撚撐
人哋棄用塑膠慳錢咋傻閪

因為港紙垃圾

因為有啲環保人士本身都係幫商家打工
為佢地cut cost諗到呢條屎橋出黎

大快活部分分店已經試用緊

我試過飲奶茶 都幾重紙味

試過飲飲下斷左

食左幾廿年麥記，宜家終於知道個杯蓋係點用。

因為係中資可以唔跟大隊